仲有冇人玩 PUZZLE & DRAGONS? (25)

得女力架無人權

ho ball

兩隻都冇

有冇巴有呢隻可以借嚟用？

id : 126 503 491

好似跌左幾日先去到1%

巴打小腿求加
Add 咗你
掛水龍
練緊木龍

7c轉埋L, 仲唔係攻擊力排行榜第一位

想比巨頭 大神們吉吉
200 128 486
愛德 水龍女 木龍女 穩龍
順便換下素材

卡左2日0.7 0.8

我有，不過未全覺

水龍女最泛用係入咩潛覺？

132 577 735
有水木龍女 愛德 猶格 加咗留名

我無依隻幫你唔到呀sorry

小腿求加
KT

咪又係同2u7c同倍率
點做第一…

佢淨係食到回復機械
食回黎打代行光咖

求入group打協力

3L呀清

等緊佢出7c武器

漂龍超覺加你把武

thank you

小薯冇漂龍 原來仲有得上

想問有冇人知之後仲有冇6%盃？
計埋今次得3個冠，想上銀冠

係呢到我想多謝寵物店巴打,佢係第二個add我嘅人
佢隻7max風神好正, 伴我走過左好多路。
頭果兩星期有佢照住, 我真係直行直過。
如今我成長了, 雖然唔係成日用佢 , 但係每當我一係戰友表見到寵物店巴打
我個心真係有種安定，佢唔介意我低Rank。
唔知我d寵對佢嚟講有冇用

係呢到我想多謝MC巴打,佢係第二個add我嘅人
佢隻7max穩龍好正, 伴我走過左好多路。
頭果兩星期有佢照住, 我真係直行直過。
如今我成長了, 雖然唔係成日用佢 , 但係每當我一係戰友表見到MC巴打
我個心真係有種安定，佢唔介意我低Rank。
唔知我d寵對佢嚟講有冇用

👌🏿😘

等7週年7%盃

唉 我自己嚟就玩到pat屎咁

水龍繼水龍喚士武器都好似唔錯
加血加回

係精神既

今個盃係6周年最係一個？

係

木風神進兩7com係咪冇咩用？

有冇人打六天

兩7com會冇用??????

有暗埃,go?

話知佢9個7com都係拎左去繼

想加遲條

mola mola

有無大神比我吉
主要用愛德 彩龍 穩龍 角龍

我都係暗埃

103 772 538
小薯求add

之前加咗啲巨頭 大神
依家睇到fd list心都定啲

雙暗夠做

128376684

加左

加晒上面
299462367

有冇人覺得六龍boss個bgm好似以前pkm打四天王個d咁

最近dl返
碌左三頁d人好似friendly左咁多
有期好小圈子下

id:艾迪,加哂上面既巴打
id:218752164,有需要都可以加我

連登有個閃光god

呢個唔係以前天神post黎

ADDED

想要第一個冠都咁難
依家4.5

琴晚先有呢個post嘅人開無雙

我覺得龍喚

有冇人打極光夜

屌鳩老屎忽，我就唔敢啦

而家都係自己上炮友網/gamewith/game8睇
想請教下有冇咩其他正網

一定係龍喚

進完兩7com繼埋都有4隻 入左木7com隊

龍喚士for sure

希望中到蠻龍

youtube有D channel幾過癮
平民隊至課長玩具隊都有教學

Me too

TWITTER COPY個降臨名上去搜尋 大把隊揀

缺唔缺果2隻殺手？
需唔需要恐龍蠻龍？
都no ge可以抽女英
今期女英超覺全部都好靚
幾乎冇伏，唔輸得龍契好多

有冇愛德打星霜龍壞滅

開?

2492 2141

有冇鏖打六天
雙打或斷都得

冇破根同解覺受唔受

我有

遲條爆左

啱啱見一個空位request咗

龍契機上次pack幾全金 好彩 到最後送的一抽抽到蠻龍。。勁有用蠻龍打讓寵 同入暗埃都好勁

下星期又有得抽 希望今次中多少少鑽LA

hi 小弟岩岩玩左2個月pad左右 新出果關六周年龍唔係幾夠打 有無ching拍爛檔幫幫手打壞滅級
id 325 409 895

sor 點解開完光大腎又冇力果下

過左傷，變左0

隻愛德打2000萬都過 唔係吸6000架咩

唔知啊，我見到有0出現

裝左killer?

想add magnum有冇巨頭幫幫手

LV10有無巴打幫手

求呢隻好友打盃 巨頭
ID : 126 503 491

留名

你用乜？
我可以陪下你打

無聊見到咁

火狗加左你，唔啱用就算啦
得一隻冇第二隻轉光

加左你

209 651 498 掛女白幻
求白幻打盃賽

眼鏡佬咁樣係咪全game最高攻

加左
btw未升爆
我都係今次先拎出嚟用

337181566
求好友
咩朋友都要，巴打就得
岩岩買左個愛德帳回鍋

轟仔鎚會不會高啲？多2把劍少左同屬繼

funson added
360595770

暗雅

邊到買 我有個FD想玩都想買

暗喜女好似高啲

暗雅
我望望先

lv10水獵有冇
帶爆發打尾關夠

劉備木宙過到

得劉備 一隻木宙都無

執好左隊⋯隨便玩下吧
你開

1739 0658

我岩岩回打上幾個月d挑戰用暗雅打勁難打

個冠
有冇miss過

五千

唔係我黎

想點 冇課

唔想要咪搵隻波利食左佢囉

梳，巴打
唔應該消毒

想你補mp

原來咁砌勁底傷
我換一換你仲打唔打？

24:00 Ok?

好，我改左2虎1司馬

加左了
有冇巴打長掛愛德
可以比我加親友抱大腿

淘寶，唔平

1326 2461

唔識點組好

夜D再戰啦....

甩手了

定你同我打場百花UP LV再打過

有無大神之前add左有光防龍放比小薯

買騎龍王錢關可以刷到

刷百花興用咩隊，咁多種王點組全對策 唔炒車？

今時今日五十幾倍都有人j

叻喇叻喇無課

世界大戰抹下宇宙了

猶格
仲要宜家公開發售緊
水獵慢啲但應該最穩(?)繼晒吸傷屬寵

原來有5000攻嘅竉

我114911670

4木宙

想點
利申 零課

報G

得呢啲

引晒D重課出黎

星霜龍要進化先有6石定過晒難度就有?

過晒三關+究進

THANKS
煩緊點幫隻防龍升LV

巴打你爆左好友

P字頭added

個個都五白狗

小薯我黑狗同月龍喚士都無

新post繼續求朋友先，咩隊長都歡迎，剛重玩

有無ching可以carry六天
單吊緊

依家買暗雅定猶格好d？

KKKKKKKKKKK

打左十幾場一隻六天都冇
想拎石姐

猶格

75萬新火埃

優格>新火埃>暗雅

但好似冇咩光寵岩用 得孫悟空 光巫女岩放

暗雅有絕大部份野代替, 千奇唔好買

買1萬隻君子都唔好買暗雅

是旦刷隻機械人 白盾
challenge都有派光隊員

兩個盃都派對員
上次破壞龍
今次光龍女

見到隻騎龍王啲料 都係放棄嗰六石算

好睇前果幾個月送既騎龍王無用到

由零到進左用左20分鐘，其實好快，快過打三舊春

有得買騎龍王地城打 d料好快齊
係隻超金同機械龍麻撚煩

清左啲 加我carry我

尋日即刻叫fd一齊技術關打機龍 木超買左肥金關射

好快姐 係哂體力 d素材平時留下就升得 係升lv煩 自己買個嘉年華/絕金升左佢把啦

啱啱玩返無耐求fd

我對綠奧有特別既感情

潛覺同超覺食殺定加三圍算？

有冇人有多出黎既機械人左手
可唔可以施捨一隻比我 用水喇叭換

之前過唔到裏極棄左一排
終於用水龍女過左

我覺得潛覺食遲延耐性好d

破神機d進化料真係屎上最麻煩

重新玩返
id 187.268.938
求大神carry

我會起碼食2個防坐先
始終招技好多時救命用
緊要關頭支槍射唔出會好慘

水龍女，木龍女未升
啱啱買左猶格返黎j

你有冇多個頭
我同你換

我有一堆手手腳腳係差隻左手

thx上面兩位

抽超覺抽左5次先抽到80％血加攻

再求

優格隊可唔可以放雷神？

冇話唔得 但係六色陣洗出嚟未必有兩串光

點解唔要killer 80%血有咩用

同埋唔洗食S 你兩招技都係解覺醒 降都係無所謂

80%雖然冇咁勁 但係打到多d type
同埋奧丁龍嗰招解嘅turn數多過奧丁 我覺得將奧丁招技變返lv1 再食2-3個S好d

我食左兩個惡魔killer 80%有時一個先制就無了

岩岩清左fd list想加巴打們
185 881 451

我意思係Thor呀

Hii 新手想問下Box入面有邊隻有用 同埋暫時應該行咩方向

唔該哂

一係火隊 一係孔明配人地暗雅中間打住吸血鬼玩住先 應該前期都夠

好少要咁高爆發 擺轉光珠好啲

司馬懿先岩
腳放晒暗屬入去, 應該都過到七八成關

今次個盃6%界線幾多分
係5%企唔穩

Er... 我都係睇gamewith見多人投
同埋泛用度高好多

呢幾日推post快咗
仲多咗好多人回窩咁

要129
我127....試多幾次應該入到

加左p字頭

我都岩岩清左fd list, 多左廿幾格位
歡迎巴打們add

132 465 429

另外仲有個小號有愛德, 睇下有無人有需要

142 451 696

Lm

btw上個po留咗id嗰d巴打 我好多都request咗 我user名係魔狼

lm

有無人可以帶打6天

咩隊

得狗頭同水獵

屌你入驚見到有集龍討伐情況
以為今日打集龍,點知仲未開

試下暗埃？

如果技術關我未開到個進度
比如我朋友開雙極房
但我未開雙極關
可唔可以入場？

各巴打幫幫手 成年冇玩 剛剛返嚟兩日 乜都唔識 幫下眼都下有咩隊可以組 同埋比啲方向小弟去培養下 唔該曬

可以

巴打再開過 我啱啱出返去繼技間房就冇咗

搲人要水獵人料進水獵抱墳巴大腿，單打就進木龍女做白痴妹再買1丁龍+n破龍塞滿隊員

1轉生新木和 中間放回白虎
2覺醒木龍女 中間放抗神龍

驟眼睇除左破吸傷之外都仲跟得上進度
組暗埃隊抱鏖魔大腿
暗埃 月讀 白虎 用住先
今晚出龍喚士機盡力抽隻蠻龍返黎(暗埃隊必備 1回合+1秒
有100萬mp既可以入隻猶格(限時發售) 隊員塞滿轉光珠

仲有暗迦都用得過
其他木龍女樓上講左

唔該巴打
有冇巴打可以開場傳說星海比我

巴打用咩隊

愛德華

開左 31101069

嗚啊，感謝

呢關未係最難 上面打咗未？

未啊，不過驚手殘搭沈船

咁試一兩次？

大神們水龍點組

9888 0190

唔該巴打！！

有無人CARRY月任?

星霜龍爭粒暗珠先進到，打極都唔出

辛辛苦苦賺一石

我差10關降臨左右 你差幾多？ 睇下可唔可以一齊打

光赫拉開始，對上未打過

btw玩暗埃隊 最好放隻1 turn技 咁先發揮得最盡
今次龍喚機盡力抽返隻蠻龍/打隻群馬縣啦

咁由deus ex machina打到去挪亞？呢d我都未打

我開?光赫拉
7949 4459

回鍋
請問一百萬MP隻野換唔換得過?

9xx巨頭

等我一陣

小薯嚟姐

打曬d 嘢啦終於

挪亞
5407 7886

卜卜
1614 9390

暫時現環境仲係值得換黎做隊長
但我估計做隊長應該用唔得耐
如果你冇課資源唔多
就望下佢招主動
諗下唔做隊長啱唔啱用再決定

基本上我覺得剩要佢主動做2技都值得換返隻，但100萬唔係小數目，仲有丁龍破龍新火mp呢啲有價值既要換下，無課就要仔細考慮（有課就隨便啦，抽抽下過一排好快又過百萬）

光龍女
6793 5603

周瑜
9554 1337

新果隻六天星霜龍進化果幾粒野應該刷咩難度?
打超絶地獄就唔出蛋
打壞滅就係咁跌條龍

最頂

魔公仔
1362 1213

大地神
1593 3075

有無人暗雅lv10

我食左兩s 兩體力殺 超覺80% 好有用

lv8,9,10++++

機操神
4059 9767

中間同下面唔會跌咁

所以刷最頂啦

赫爾
1315 8151

我打埋呢鋪 留返d體同其他巴打玩lv 8 9 10

有冇水獵或者其他

+++++
未打+1

有水獵，要用咩腳

好

咁我lv10留最後啦 你地先

盾，洗手指，洗版，破屬吸/冇光暗既陣
唔是高手，不過搵唔到人協可以幫手

睇邊關 lv8同9唔使特登砌都ok

憤巴出手了

如果可以 防埋毒都ok 狂皇子嗰度慳返個洗版

lv8 9101 9658

一齊幫下手

邊個要打LV9 我都要打

我同肉汁巴打玩緊lv8 陣間佢場lv9 交俾你

招親友

225 277 530

放頭暗埃 yoga 暗雅

試下

98962641 LV9

5547 1953 lv9

我想問新降臨究進嘅素材係咪無得交易？

好似係
farm下最頂啦

100mp 冇得換

有冇人要打lv10?
我用水獵

32674267 LV9 試多次

手殘唉

有40193273

新手想問上次齊pool今次係咪唔使抽喚龍機

睇你想唔想要新角
唔追就留石

你有冇五色破防/固傷？

新個三隻好似仲廢過舊野
等免費抽中唔中隻新五星算

唔記得換buff sorry巴打

nvm

thx

用返水MH/暗I 木龍女唔多夾角龍

sor

88393693

有冇巴打有左手可以同我換
我差隻左手

我右腳多差左腳

我都差隻左手

我有粒頭, 有冇巴打換左手

想問有無人打8910
？

今日終炎加蛋有冇A完結既template?

Twitter搵唔到

use what

8910有咩隊穩

9 10 可以劉宙
8就水獵應該都得

我乜都有幾隻係冇左手

8910用曬劉得唔得？

不如用頭同你換右手

8戰友網冇template,你諗到咪得

你有機川果隊我都ok

我得呢啲

小號交易加好友(有大量位)
387 936 627

機川太難合 無
機川整一隻都超麻煩

咁冇啦,template起碼3宙先得
都係水獵果類先得

無水獵

有無巴打幫手過六天壞滅
有暗埃
無增傷

巴打願意幫我換嘛

呢隻有冇得直買關打

要來做咩

有冇其他打得嘅隊長

已加
名：坤

暗那 惡魔將軍 油格 情人零
水弓 天央 雷神

刁兄你咁多課金寵 點解要用免費寵

咁yoga得啦,如果你夠隊員

水龍 木龍

你講油格？

我可以擺追打光科秤

咁戈心咁樣夠8910打掛？

又光天秤又盛,仲驚唔夠打

我開場比你 求carry

8670 0491

Lv8

雷神轉情人零好似好D

夠打唔洗黎求你地老屎忽carry
8910 打左我成星期未贏

唔洗解鎖咩？

6066 4335開左

執下D功能野先

好 我等你

巴打好勁 我打咗好耐都過唔到
我想問點解頭先明明冇倍

殺左水龍女

Lv9係咪照開都得

Lv9 同一隊
1185 8897

其實80%以上就有倍
仲有我隻0龍食左3龍kill掛
本身我諗住消珠點知佢死左

定lv9要換水弓

我都呆撚左
無消9倍
都秒⋯

屌點搞 乜撚野素材黎

進嗰隻拎六石

有無巴打幫手

騎龍王有機會跌

我副account有左手～ 可以換？

你有咩？

單機先有倍,加油

可以呀

都可以呀

點解

單機過到未?

點解要單機

單機左個血量先上返80

樓上兩位巴打，我 187268938
收工即換俾你地

開左陣應該完場啦喎

九都過埋喇

第一次拎到呢隻宙

仲有10
點搞點算

要一個月

唔該曬短毛jer

我都想打條光防龍 巴打開騎龍王關一齊打一條

有冇加秒果D

Can we golv10?

姐係咩

你入隻光埃果D加秒,我有破吸屬

咁得唔得

yau mo 未清二月全部quest巴打

喺街唔打住 sor

應該得

3967 0013
Lv10了
巴打

加左
名：坤

我差9同10

9 go?
有水獵埃穩龍
新火埃未食齊蛋龍

巴打係咪要左手？
想要頭

37073759
lvl 9

再黎過
開頭我衰左

sor差D

短毛jer here
9337 1235

唔關你事
多一粒光都死 得6粒無2way

有水獵
點組法？
不過睇炮友網用劉易啲喎

加秒啊

我要頭，我有多手手腳腳

Yeah

yeah
第一次過lv10
第一次打到機宙機赫

唔該曬短毛jer巴打

你呢隻分身都咁撚勁既？

我剩番上面啲降臨

抽到勁野咪勁
個分身都玩左好耐, 成日左右手協

正身係咪chung 我好似有你正身好友

劉我唔齊

我好肯定我加過你正身 曾幾何時係你長掛油格
我上幾個月無玩果排應該比你產左

如果舊登你有入pad post應該就係我加過果個Chung

都有可能
近排手痕刪左幾個可能包括你

Diu 好撚肯定加過你
老朋友黎
開頭唔記得你
見到chung字即記得
加左好多年架喇
岩岩出油格果期仲要同你一樣好快抽到長掛

咁用水獵試下

有冇巴打可以carry我過6天龍？超絕都唔夠打
有呢d隊長

雙暗埃過到架啵

加番啦

24590254

轉珠功力唔夠 下下9com唔係咁易

你個game名又好似有D熟

配隻鏖魔咪得

原來水獵咁細力
巴打唔係有猶格咩？

轉隊試?
呢個funson黎
頭先正身見你未回用穩龍協左
funson得獵鏖猶

好啊
唔怪得啲技好似無升咁

有冇大神carry刷6天?
差條龍未打到

37599932

我有頭 換右手

我暗埃鏖魔都得，我帶無效貫通boss

炒ed

配鏖會唔夠力

雙暗可以夾
要試?

15409635
六天雙暗

3638 9994

跟隊
我都要過六天

76099570

次次新手要協力或者有野問 啲所謂大神就潛晒水
但一有得串新手或者打飛機就第一時間衝出黎

記得開技出心珠

新手同老手玩緊嘅game都唔同🤔🤔🤔

再黎?

唉屌 岩岩有客到冇為意 sorry

61280598

6218*

冇8com都keep住轉心就唔洗死

等等 換少少嘢先

ok

要協大家要夾隊
又要怕你手殘
咁不如搵返d夾開既唔好？

感覺上呢排好似多返人玩

本身都heahea地見佢有猶格多玩番

點解人地一定要幫你協力
協力又煩又要夾隊
同埋人地又唔係無答問題 上面問繼技組隊果D都答左啦
到出新杯果時又要同人求隊 周回又求隊 教完又要屌人巨頭
利申 玩返無耐 唔係老屎忽

答又話打飛機串新手，唔答又話潛水
點做都有位入🤔🤔🤔

唔好冇事都搵嘢撩交嗌啦
利申非巨頭

又引戰

差少少
我拆一拆奧丁龍個繼
再打?

sorry my bad
個腦成日hang機

67883638

ok 麻煩曬

見20%封左覺果下pass掉個黎就得

原來唔夠體 sorry and thank you

有無巴打知點加netete個line@ acc?
見出咗L字表想加
但係打個名話無此user，qr code又scan唔到
line同line@都試咗

老奉幫你 ？
利申：新手

係未有人有頭,有手手腳腳換出

另有無人打9 10

平時solo開

幫我未

mc

10有
有yogg 鏖 水獵
我呢邊冇破吸,加回復同手指

等回多少少體打盃升lv先
好似4萬幾經一場

協百花好似直升一lv

只有手指

你係MK 新咩手

佢話打錯左個id好似

同我激情未

除左射野好耐冇同人協

寳玉有mo人

好多老屎忽，好驚

垃dee

38935195
水獵go

玩猶格好難仲同你慢慢轉

又屈

我都係
見到平仔差唔多晚晚同人街場玩真心佩服

邊關嚟? 我孤陋寡聞

機赫4倍經 都係上TWITTER搵日本仔刷
除非見你一個過唔到咪幫下你
有D人都未打 咪等人一齊打左先
都唔知沖來做柒做咩
上開炮友見過鬼都唔怕黑咩
叫木宙隊長 都可以成堆劉備出來

刷經😨😨😨😨

梳囉⋯⋯

爆咗search limit 等陣試下
唔該巴打先

D人就好似老馮咁搵人carry
但可以咩攻略都唔睇
技又唔開

再開
我換隻解綁

我有無野要帶?

82008117

留月讀
其他位有心珠三四色陣/大力隊員就得
見有根性關pass過黎

引左幾個大神出黎

有無人掛光月讀 水君子

差9就有6石

水君子 114911670 你要可以長掛

我都mo水君frd

左右手場百花
陣間

9你有咩隊
有yogg可以繼技防坐過
冇就水獵帶心珠陣

lv10暗雅 有無巴打帶 有輸岀技應該就得

點解次次都月尾先黎打, 明明開左成個月
同做暑期作業一樣最後個2日先做

第一次入6%有機會拎冠

但睇走勢圖，好似要成129000分先穩

我月頭打完lv10，今個禮拜先的起心肝清埋淨低嗰d

其實係卡到月尾

原來六倍百花下面都成40萬經一場

有冇人會幫嗰隻濕鳩龍升50LV技

勁

睇完段片 再望下自己 好似俾人撚左獲咁

想試下打百花 カイル巴得閒嘛?

唔怕炒車可以
我兩邊協緊

如果要跌光主
邊關刷最快
差佢

86987937
第一關係出埃就轉4c停

呢條死肥仔轉珠真係好勁

新人留名

留低id: 185,376,900

長期掛水光暗玩龍

就算無人用都要掛

原本一直都唔敢玩暗埃，但依加玩玩下又覺得幾過癮

超金幾時先buff 射完都唔夠110

勇敢少少可以下下玩雙暗
有帶夠盾/功能寵就夠做好多關

龍rush尾關?

應該得呢幾關

宜家好似冇開？

係咪係技術地下城後期？

coin dungeon

屌冇開

未夠錢買yoga

屌你快到我以為有加速
再望下個timer

sorry lor 唔得閒睇post

利申:不是巨頭

個晚既生放送真係嘆為觀止

カイル巴得閒嘛? 又想麻煩你打6天龍 麻煩曬

1638 0780

光玩具會唔會有得跌

好似之前派左隻
應該有得trade既

個signal係咩意思?

0 com

拉一下0com

依加我照轉定點做?

主角龍有冇得trade

打到返黎既野全部trade得
除左值100mp既野

sorry 唔知點解今場wing wing下咁

三粒春死晒果陣要拉一下0com防對面技

收到

加左，巴打要咩

我同你換

仲有無人有頭

見到封覺Pass過黎

咁on9要一個月先換得

wtf????

wtf?

不如打百花 又就快冇體了

k

2697 1732

其實打6天時我地個出場次序重唔重要?

唔太重要
單打都得既
記得每round要叫到1下技
識解覺醒
木赫有非光陣爆發
狗男女有破根/開暗埃
暗龍女有破吸屬就係

308606673

麻煩曬
3301 4941

308606673
我換完俾另一位巴打仲有多

已加

咪撚推

小薯唔明玩龍喚士有咩勁，有雙7唔係玩緊combo流咩，但又比個無天降主動技比佢

有冇巴打好心施捨隻光主比我

繼技

即係話你要有唔天降都轉到7combo嘅實力先駕馭到佢

單打穩龍都照打到,解到覺就OK
木赫大不了磨10回

覺醒勁 自己五屬想玩咩屬都得
招技又短CD

finally
thx
btw 超絕都咁難...

壞滅個難度一樣
得個硬字

try?
3331 0939
拎到石算

已準備沖完涼11點用撚抽大法

食飯wait

6倍都咁少經？

ok 辛苦曬

百花1個經驗好浮動
由20萬到40幾50萬都試過

睇下咩怪 廢怪咪少D

課住3pack先

黑鐵巴今次追咩

仲未講幾時派穩龍

小薯谷

彩龍
希望今次無伏
不過頂盡課6pack
上次嵐龍傷左元氣

黑鐵巴又黎

花1 6倍試過得10幾萬經

又送多3隻6周年蛋龍 差唔多送左半隻猶格

赫醒弓好似幾好用 值唔值得整？

我有，但係要等一個月喎

我要左腳，但好似無得直接換，因為我無見過隻死臭腳

如果一抽就中呢

對方開俾你就得

就會想要多隻

我有左手，如果巴打都無見過左手我開隻左手換頭，之後巴打再用左腳換返我隻頭，咁應該ok?

6龍破滅
2215 3932

我想問上面要光主嗰啲係要升咩

今個月挑戰好似有關有光主 但唔知會唔會跌

應該係騎龍王 解六天龍任拎6石

我諗拎黎儲

會繼續抽
不過抽完3PACK停

條線係咪又升咗

留名睇直播

要加左好友一個月先得？

我已經準備好了

30日以上

荊龍有冇用?

中左彩龍

2條彩龍

新手得光暗果隻喚龍士弟子,今期10石機抽唔抽好
儲左40石

4抽三金 無咩信心課

me2 40石一下就冇左

全射

屌你老尾寧願比零龍都唔比彩龍我

全金

荊龍謎龍
想要彩龍

葡萄

中2隻重覆，等佢派乞衣抽

Show Blocked User

真係唔好咁執著
一年前追隻火狗都追到失去理智

屌佢老母六抽五金一鑽

各位冷靜d

買左240yen 果set 一抽加2石

一抽中

可以del game?

有虛龍打乜鳩都得

收工

睇緊Boy's Planet

3單得隻靈龍
連蠻龍都冇

24抽13鑽,4恐龍4漂龍都唔比多隻彩龍我

好似好伏但好似要追

邊隻？

4抽2金2 6星 想要7星真鑽

Boy's Planet 抽蛋快d睇

十石十石咁掉真係幾肉赤

36抽先有彩龍，其餘垃圾金，仆你個街

虛龍有咩用？

磨隊王

算數
命裡冇時莫強求
收工瞓覺

好想要6號呀

屌Boy's Planet又中彩龍屌你老母 垃圾台

3抽3金2重複

原來有玩龍嫁 新加既?

暫時4pack 最大收穫係玩龍

0.2%

兩隻彩龍

屌呢排pad既抽蛋機率真係on9架喎，已經好撚耐冇見過鑽蛋咁濟

用左劾龍
呢隻野d覺醒會唔會孤寒左d

Dislike數直線上升

三圍太勁
不過多數拎黎繼承

我對上嗰次中靚鑽蛋係第一次mh隻鏖魔

墳巴有無暗寶玉多？
可以用其他寶換

我愛德打後已經收哂皮，唉屌，留彈藥抽幽遊算

9pack中彩龍
不過都未有暗九筒

靈央專用繼承

中木kill同龍kill
兩隻都有了

有多 俾粒光我得唔得？

機率低到咁都有 10隻零玩加埋2%

我3PACK 6星差桐人
屌
唔想為桐人抽
隻靈龍又好似無情人零龍咁勁

好啊
2換2 ok?

比左2舊中左靈龍 收工

一堆港幣戰士

歐洲人全面進場

宜家多咗份工
水龍打手

7下無蠻龍
皮已收

你user名係咩？

屌 玩左咁耐第一次抽得好 一pack兩彩龍加兩隻六星

Csl
我指咗你

9抽2鑽一漂龍一零龍,收手了

我都覺得蠻龍難抽 5pack先得1隻 其他都三四隻

正式宣告
彩龍已成為公廁

中蠻龍
神雀可以收皮了

十幾抽 有彩龍恐龍。三隻漂龍 二隻好高血果隻 其他金。

雖然來要u裝 同新寵 同零玩龍 但有彩龍已經好開心 收貨了

其實蠻龍除左入暗埃隊仲有咩玩法？

你地講到彩龍好易出咁

老老豆豆
十幾抽有彩龍同漂龍已經值回票價

真係好似訓住都中

3抽all GG
收手等合作

到我抽既時候就唔係

睇人抽好易抽
自己就抽唔到

做隊長要玩讓寵果時幾勁

我用左4pack先中....中槍咁訓係度

唉屌 all in 收皮ed

要等一個月先換得

諗唔到 夾木埃玩下都得嘅

4抽中漂龍荊龍收手，唔敢再抽

無緣咪拎蠻龍周回機赫

mk6

你銀行重有錢
叫咩all in

玩讓寵嗰陣 我多數放佢入暗埃隊
下次試下攞佢做隊長

課左pack 9抽 6鑽

三隻新白狗
0.2 光0

彩龍呢

值得抽
有石就in
岩岩中蠻龍
暗埃齊腳

雖然係好歐

Off topic 一問
上次隻新時女神勁唔勁
可以點組隊？

10石真係唔覺唔覺好燒石
半PACK轉眼就無晒
賣埋夠MP買新MP

lee個真，轉個眼又一隻猶格

用呢隊打3位一體其實唔錯

隊員命

三抽水零龍虛龍同木果隻不男不女，接受接受

隻洞觀有咩用

一鑽都無 我整係想要隻1cd姐

火零龍係咪應該退咗佢

隻蠻龍今次好似好難中咁

痴撚線 個個都抽到好野

有無人抽到靈龍進左9筒 加好友黎玩下
156711729

2 pack中彩龍但係冇蠻龍

屌放棄暗埃隊，升隊木龍女算

想拎排名隻白龍
而家20.6% 係咪都危危地 見隔一陣就跌0.1% 都唔知頂唔頂到兩日

刷多幾場啦

小號抽到
n 字頭added
試完教告下

我放左佢入木龍女隊 貪佢3個回復強化覺醒

收手算

其實雙蠻龍都有100倍

吉左魔狼

冇玩火隊就退 好似冇人玩火零龍 但佢好高攻

睇落唔算好勁 無回又無盾 又唔高倍

多謝巴打

兩pack 第10抽中彩龍, 要抽就快, 呢個時間好多鑽

訓左冇睇
有冇歐洲人list?

比你地搞到我想退款了

抽左幾pack先中隻蠻龍
如果做隊長蠻龍仲勁唔勁？
優格定蠻龍勁d?

諗緊換唔換優格好

我都係咁諗
水木零龍都仲有水木龍女隊可以入

好少做隊長

得一隻彩龍 想抽多隻進暗

彩龍2%

我想要6號咋

用落麻麻 玩一排應該變翻隊員

點解想要禾

依隻點用

諗落
隻靈龍好似進左配冇進會勁啲

你玩唔玩漂龍？

我覺得新7*唔進化反而有D睇頭 起馬900倍

岩先儲左成個月D石去抽全金

27抽

無錢喇唔課喇

點解會有d咁好彩嘅人

咩野痴線佬黎....... 同我隻驚唔同既

用金錢戰勝機率

唔同ser

跳樓

玩緊唔同game...

無聊咁樣繼左
全3倍

生命滿希望
你睇我都歐番次

你唔講我都唔知進咗會轉技

登陸歐洲

歐到

唔歐洲，岩岩一抽出彩龍 叫撚左出聲

兩隻都唔歐

11抽

衰低回?

你抽得1單就有7星仲唔夠皮
我就3單少得隻最廢既7星仲要連5星都唔齊

4抽

咁我照買優格

PAD係懲罰有課既人

水龍女有無咩組隊建議

水龍女 水龍女 水龍女 水龍女 水龍女

MCG
被懲罰了
唔敢再課了

唉屌，忍唔住抽哂
15抽 0 7星
屌你老母山本

零龍玩龍

無嘅就青龍超覺7c

唔夠回落隻泡狐有埋追打

唔識砌 但應該玩進化之後個個

而家有冇地方打強龍係多過強龍里
係咪一定要等緊急任

好曬

緊急任 = 強龍里
分別只係唔使俾錢買

屌你老母山本
上次4pack 成套中撚哂，就係差彩龍
今次再抽15 抽只係補隻 5 同6星新野

比隻900倍我玩下都好啦
山本全家比狗屌

木龍女>水龍女 有冇反對?

齊隊既話木一定勁過水

點先齊?

但係樣就

唔係是旦撳mp撳得齊架咩？

兩隻彩龍係咪一隻進凶龍一隻做隊員？

無玩一年想問點解你地話暗雅廢 同埋啱啱抽到彩龍進唔進好🤔

得一隻留要三7com好d

Mcg你今次又點爆死法？

木龍要兩隻破神 進到人on9

屌有無咁多歐洲人，咁撚多人幾抽彩龍

單吊彩龍
唔計玩龍零龍既話

原來pad post 都咁多神up user

不嬲都多
一有神up合作就跳出黎閃死我地班非猶

mc點會非

神up先有機會講野

呢到咩事
四周圍都係彩龍

20抽

唔計漂龍 刻龍同七星 全部都抽到一隻up

所以我說那隻彩龍呢

有啲仲孖住孖住嚟

27抽嗰個歐洲人

mc 幾時帶我偷渡去歐洲

低倍
無防封技
覺醒做其集combo隊員唔夠格

樓上仲有個11抽雙彩仲摟屌

閃到上埋熱門

龍鳩之館點拎s 讓兩隻暗埃都B

PAD仲有咁多人玩 幾咁感動

想問下火隊邊隻做隊長好？ 同埋岩岩抽左 有邊隻好用？

隻900倍玩落又幾過癮
不過冇7*6遇c盾就企起到
剛入星寶試隊俾啲c盾玩謝

原來仲有巴打玩

求加 ID：142600939

長掛暗埃

無聊上大陸貼吧果個集中串仲癲 一堆人四五抽兩隻彩龍

咁高倍
梗係唔比你無腦玩啦

虛龍中間是旦水隊員

mp火埃好難轉

靈龍應該進邊隻玩

thx，搞掂

隻野岩中間無乜難野既降臨
如果中間有d難搞既野
新mp真係唔好玩
仲花時間過其他隊

我照舊暗埃入一隻蠻龍

靈央讓4隻
入場缺暗珠
3秒50體

鐵龍帝都屌埋入去

擺明係我 加加先

今日好爽 玩左2千幾日第一次打到機宙機赫 仲要第一次過到9.10lv挑戰

你個名好撚串。。。。

有無人打覚醒素材攞石

有意入 6477 6704

多謝啱啱有人黎打

打埋 覚醒ハーデス 8204 0977

打盃，但成日天降心
其實好難用（我廢

4518 8654

打what

邊有咁誇

屌你老味 都唔知幾耐冇中過好嘢 辛辛苦苦儲左50石
咁就冇撚曬 屌你山本

加好友，交易
387 936 627

隻野係打長關難同冇生存力
中間簡單用雙色陣消晒珠都有100倍
唔係太硬都唔會過唔到

龍喚龍契升技關有冇快刷隊？

前幾日買左第二隻，但係我第一隻都未究進

3pack 無彩龍

求人打覚醒ネプチューン 攞石

3180 5352

你不是一個人 我都係

空路果隻唔識跌

176103796
有玩天央既巴打麻煩add add

天央係邊隻 光水6星限？

係 轉色嗰隻

負皮負到手軟

好難抽呢隻

R下親友

啱用就add啦

我抽咗好多隻 賣剩兩隻

Sorry想問返火隊應該用邊隻做隊長？

同埋有無人可以Add我 新手冇Fd 想揾親友
391,126,848

彩龍超覺應該要咩好？

呢隻有冇用？

有冇咁多人抽到彩龍啊

血

一抽又中人妖

有無人知會動龍落乜潛覺好

回復悲劇

求好友
ID: 217 313 447

血啦 呢個萬用

收倒風有人曬命

唔落龍神殺？

玩水龍女冇左隻藍奧係隊硬係有d怪（強迫症

嗨 輪巴

嗨neet

E隻點玩

Neet廢人上水了

做緊倉管

我都覺得冇咩用

知唔知依家打多次四隻嘅限制仲會唔會送嗰隻鑽石龍果

超覺有killer咩

最廢呢隻。但可以放暗雅隊

一係80血攻 一係就血
自己用80血攻淨開威嚇都打爆隻橋姫

暗雅係咪雅典娜？

集龍百花拎晒2石1部機都唔見，任務要打各666萬隻

LV 10 靈央過唔到

咁快打咗兩粒石嘅體

第8pack先見漂龍

好撚酸 自己就5抽全金

估唔到pad都咁多人曬

total 5pack 未見過彩玩零龍

有冇人有未進既靈龍可以加我
想試下頭尾混塔
359162750

係咁嫁啦 有得串唔串咩

今次三隻都亂入呀？ 咁仆街既

有個0課同事 2抽出彩 佢之前都抽中埋愛德 艾爾s 八神 堆合作 我就抽到比apple鎖埋都抽唔到

你今次又轟左好多？

1 年前個 lv 11 白盾 就過期

我都有個無課fd
佢好多合作嘅大獎都中左

新個隻7*真係麻麻地 進左化都咁廢

我無課fd一抽彩龍

上次女子10石就中白狗

我輕課得垃圾

當玩具玩下幾好玩
無腦刷短關都唔錯
自己主動加個心轉暗隨便就打幾億

係時候整個圍爐區

好唔抵 大家都7*廢過彩龍勁多

抽左10pack都冇新玩具

我有個棄驚兩年既親戚, 登入一抽中愛德, 二抽中埋細佬

暫時幾pack姐 想抽都唔得 要等解鎖

新手見冇隊長用想賣寵屌隻猶格返黎做隊長
賣左勁多都差20萬 想問下咁多位依家啲舊寵依家用途大唔大 eg以前啲轉珠寵咁 想賣儲mp又唔知仲有冇用啲寵

28號前拎晒集龍獎品都20萬mp
打唔切再賣

新手唔係好知係講緊邊度 係咪呢度u mean 又唔覺mp係獎品 定係個二月關卡？

活動關依加藍色果關百花
亂入蛋龍機每樣打夠6隻有六周年蛋龍
一隻有6萬mp
三隻就18萬

而家係咪唔興打升技寵關
上炮友網冇人打既？

刷返兩日睇下點先 thanks

大家都忙緊百花掛

有付出未必有回報

新寵都全部啪喇叭， 刷升技寵都多餘

彩龍110Lv啲三圍癡撚線

係， 但已經冇乜人用

個百花是咪on9

冇話抵唔抵既
總有勁有廢
要比，女英隻新時女未仲垃圾
起碼呢隻主動唔差，覺醒9筒都唔係差
（橫排如果有5-6個需要時拉一橫效益唔差）

想問下第一次打百花 佢跌嗰啲抽蛋龍有咩用？ 同埋係咪自己打跌龍有獎勵同埋全部人夾埋都有？ 係既話假設我超地獄跌唔到 獎勵係咪冇我份？

有冇人想打雙3... 我用愛德，有一隻風神，想要個有風神嘅愛德/鏖魔frd 一齊打

刷夠4個用碳王,最後一技laba
所以而家都唔洗點刷活動

幫fd1pack中彩龍同靈龍

引我唔到既

明明你已經夠歐仲叫咩春

第二單伏晒發下神經

自己每款打6隻 = 拎個人獎勵
全世界每款打3333333 / 6666666隻 = 拎全體獎勵

打左成條體一隻都撞唔到

個機率低到

進化左感覺好廢 做隊員就得

打咗成條體得隻綠龍，痴撚線，唔打住
唔知會唔會有機率UP 無就真係搵鬼打

仲要刷6隻 又無得無腦刷

其實唔差，3圍高，有一皮血，暗屬直心，洗版重要加3combo, 算非常唔錯啦

仲要冇動態圖j下

我講緊女英雄果隻

進左單人13萬血
放隻魔公女可以輕鬆回4萬血以上
佢5粒會出埋果2倍
係會冇左橫排覺醒加成
但叫做同直心冇沖突
係比較食暗珠，咁多血可以慢慢濾珠既

放多隻juno做直心
平時靠黑鬼
要爗發拉埋橫7火力應該都唔係差

ID：108 443 420

招上述朋友

冇juno
如果有多隻黑鬼可以replace信長
好似唔錯
Btw我隻魔公女係繼左泡狐龍雙刀

有冇巴打玩水龍女可以ADD我?

154 250 426
THX

ID：108 443 420

仲漏左一幅隊長

個盃打極都到唔到128
呢次等比人踢出街

高 c 數同高秒數同時出現好講運
刷左起碼 50 場先有一場 130
啲人閒閒地就 135 140 148 唔知咩運黎

如果射3層加夠白狗洗版其實130唔難，得2回要拉

單打可以落埋黑狗女幫補手指+做打手

本身用信用卡課左一pack都得既，但夜晚再買佢就話無洗購買你的項目，已經email左apple又未覆，有冇巴打知解決方法

等佢解鎖

lv1504巴打 add左你 想加你親友

唔洗 email apple
你直接上 apple 美國果邊，有得 online 同佢地啲主任對話
俾個 apple id 佢 check 幾分鐘解鎖

陣間維護 大家記得加晒親友同送禮

其實諗落水商50倍都夠玩，靈龍100倍應該都唔會差，頭尾都8橫，1橫7c黑狗就幾乎相等4個7c，講最高火力應該都唔輸俾水商的水瓶

因為人地真係勁

輸手速
狗女跟足都轉唔到咁快
反而初見跟人砌唔知咩隊127個分最高

唔駛手速你話要拉果2下都太慢拖低晒就冇辦法，我跟中砌隊之後拉2場就134，要130應該係好簡潔既事（當然都要靠啲運天降多啲）

我隊暗鏖仲係129 真係輸手速

暗鏖迷梗係 我小號暗狗都卡129

129 有冇機

據預測應該邊緣份子吧

試多幾次 上130
有d燘水 除非今次好準

129仲係3.幾%,應該安全掛

想問 泰坦打邊關出好？ 要進 筋肉人

暗雅lv10

未進個隻幾爽 又大力 滿血又有盾

睇你係129頭定尾啦
真係129000就燘

雅典娜

雅典娜同綠色果隻赫唔知乜春好似有

有冇第二隻

岩岩收到新工offer 抽左一下出零龍

冇白狗 想上都上唔到

我就係頭

未進打短關，進左打長關
其實諗落唔係差

最衰係我無咩暗隊員 得物無所有

世界末日😱
一陣冇得轉珠三個鐘😭😭

仆街 岩岩課完就汁

請問陣間係幾多點維護到幾多點?

reset多數個零鐘開返

見到了

汁左

無珠轉
去打白貓先

又執一個鐘

水商真係世界第一 underrated

屌我問錯野

想問潛覺

好似唔只
去到4點

依加買ac係咪就咁拎id同引繼碼就得？
點樣防止俾佢拎返

jup jor?

我重要得128尾

100抽無零龍靈龍

早知喺剩760石中第三隻就收手 由喜馬拉雅山跌到落非州大峽谷

島了

。。。。。

巴打你又出現了

你好旺
繼琴日清910 跟住一野見到彩龍

隻水玩龍仲要係我以前進嗰隻

黑色新七星都未有?

個隻要睇睇日本仔點玩 有D難搞

認真一問 宜家彩龍定凶龍多人玩d?

彩龍掛 做隊員勁咁多

彩龍LA 神隊員

兇龍高攻但冇強化攻覺醒 guard break又唔係佢獨有 做combo隊長 用暗埃都差不多吧

100抽

好多神up user

無人買過ac？

張圖已經係全球部7星啦
Btw3彩1凶定每樣2隻好啲

同個google account bind埋一齊得唔得？

有冇咁多

好奢侈嘅煩惱

同問，好似凶做隊長彩做隊員好d，
彩招隊長技唔夠凶勁 （9up)

用緊ios都可以用google？

100抽5隻七星有4隻係佢
1隻開心到跳起 2隻開香檳 3隻遊街慶祝 4隻hi你山本

咁我就唔知啦

7星夾埋6%
100抽得5隻算慘

又係橫排架啦，除非玩未進

咁唔滿意賣左佢囉

中間果個百花一入見到星知，點知唔爆力一下秒 全部勁低血